有冇知王梓軒首歌唱乜 幾多個仍然願意踏破邊緣

才Q B

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

死窮閪